有冇人覺得報新聞個陳嘉倩好好J

不嬲In 陳嘉倩 I trust

我係陳嘉倩打手

岩岩google完，發現佢係人造人

Show your result

伯母都好好Ｊ

羅鈺文唔會正d咩

其實依家 TVB 果 D 主播都幾好 J

中學師姐
唔好再屈佢
純天然

磨牙

摩牙

個鼻